「小心個頭」驚賊又用煙幕

上次中上西環都係咁
等記者咩證據都影唔到

然 後 HEADSHOT

［人多時］見到畜龍唔好跑走

我無野講了
我唔支持今日守到咁夜
所以我無出席

岩岩望住直播又一千人見到畜龍就跑走
上次個個戰後都好同意下次多人就會圍

又捉咗幾個了

我今次真係無野好講

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

跑走=害死最前排前線

好撚攰